C朗美斯拿度費達拿

謝謝你們

某啲垃圾就咪提la

俾利物浦反cup果d

屌你講美斯呀